理大啱啱有一百人成功走左！

佢地用隨意門呀mon po 曱甴！

借位，多圖又大又阻，唔好意思！

近勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳

從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推爆+廣傳

屌你老母啦標題黨

前五日當試水溫
一有工會 力量真係好大

Push

笑。香港人報仇！！！

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

屌你老母啦，手足走左仲開po先要屌老母

一星期前，個個屌我等陣撚

如果你地寄望三罷 呢個係唔可能 只有被三罷可以

唔係和理非唔肯罷 而係和理非就算罷 都仲有大把港豬唔會罷

第二 如果你認為三罷真係可以傷到政府 咁政府呢連日來就冇必要配合黎明行動製造罷課同區域性罷工

黎明行動，係副助

真罷工，係主力

我冇要港豬罷，我要淺黃

香港人有幾自私？望下加泰集會同其他遮打集會人數差別

你睇下班友收工先救人咪知

我係講緊 上星期既黎明行動係政府特登配合先成功

你明唔明

佢冇配合過

新婚差佬咪屌自己老婆，原因係

［統計］有幾多人疑似因為tg有皮膚問題

lp

和理非肯罷工
邊會有咁多手足被咬

推

太長 精簡啲 你咁樣無人會睇

垃圾標題黨

有個界別搞緊 堅持多一陣

仲道德勒索人罷工 瞓醒未

拉

呢個時候唔好再標題黨啦
唔屌樓主，但下次唔好

標題黨

樓主個標題想點

又分化
今時今日大部份行業都冇得被罷工
除非你做啲 Sale 客工 or 辛苦工
否則就算出唔到街都個個 Home office
效用不大

黑警死全家

今個星期區選呀，「自稱和理非」驚取消。

（集思廣益）關於自殺案有啲疑問

推動

係poly嘅手足可唔可以搵張紙寫叫香港人罷工 俾記者影

和理非係時候推廣三罷，呢樣野冇得迫 係要發自內心，如果未能號召足夠人數就代表未係時候！
要一步一步，否則被罷工嘅只會聯同淺藍，怪罪手足，令爭取民主普選嘅訴求污名化。
要揾唔參與三罷嘅人，了解背後嘅原因，再從呢樣野入手，增加佢參與三罷嘅機會！

拉多啦a夢

道德綁架同情緒勒索 係唔會推動到人 真誠主動咁參與三罷
要支持，再感召
雖然好難，但和理非就係咁左膠

其實連黃店都唔敢推
怕比藍絲攪 又怕做大台

利申：自己朋友開食店 佢欲罷不能feel

有用，值得研究